[IQ題] 邊隊本地組合最唔守時？

首次出題 用盡23年智慧

求秒

第5頁開估

秒

最守時一定係Mr.
因為有得搭時光機

kolor
因為有時差

有創意 but

No

Beyond
因為已經唔齊人了...

森美 因為森美移動唔到

花
因為花式守時

Twins
因為明眼人一睇就知係移花接木

欣賞巴打既思路

未有人估中
非一般既IQ題大王

比d tips大家：
上面張圖有既

即係一早秒左你啦
冇話要解釋

比你秒左

唔好係at17

Tonick?

Too late?

supper moment

Freeze 因為佢地郁唔到

cookies
因為油不是八十年代

Freeze 因為Freeze 左咩都做唔倒

EO2
因為一分鐘贈我一分鐘

2R
因為2R出浴照

d 因為係做乜撚野 完全唔關事

Choco
因為chocolate

蟻多嬲死象

一開頭仲以為跟上面玩野
跟住出發現

X2

Noooooo

係lo 亂黎

好似仲高質過我本身諗果個

btw個鼓妹好似梁齊昕

好啦開估
答案係soler

因為do re mi fa soler 遲到

邊間教會？

咪畀我喺街見撚到你
一定打撚到你入青山
屌你老母閪

評已負

當巴打個答案係正確算啦

咪臭係 我係你就認左呢個答案算

樓主想得罪幾多人

你都係跟上面位巴打學下野先啦

睇黎佢真係好嬲

依個好笑

樓主已經用盡23嘅智慧 聽日去庇護工場返工

笑到仆街

笑死

係見到個回覆笑到仆街

笑左出聲

明明choco最合理
So乜野Ler

其實幾好笑
放工搭車笑到gap gap聲

chocolate係正既

但欣賞樓主個答案夠on9

笑到標眼水

笑到噴水 屌

想賜酒比哩位巴打